專業清算師：手機資訊安全既五個級別分析 / 一齊做公屋清算行動！！

心繫香江❤️情濃全港系列(第三日，重點推介)
【新戰線！！我要真攬炒！全民圍捕濫用公屋】

全部和理非先share呢個post出去！一齊開新戰線！ #專業清算師 今日邀請所有手足一齊出手對準不義之事，圍捕濫用公屋單位！

是次目標﹕
(1) 讓更多和理非加入 #專業清算師 行列
(2) 協助清算閒置公屋，解決土地問題
(3) 動員手足圍捕閒置公屋單位
(4) 提升手足士氣，開啟新戰線繼續攬炒
(5) 涉及數以百億元計的物業重新編配

【土地問題，絕對係重中之中~~】
無殼蝸牛，有殼樓奴。係香港安居樂業，格外奢侈。幾多香港人要上下兩代人一齊為住屋問題苦惱？幾多香港人為一個「家」搾盡兩代人積蓄？政府為左樓價欣欣向榮，各項畸形的有形之手、唔湯唔水的公營房屋，苦了一眾升斗市民、小業主多年。7、8千蚊租個單位，都只係講緊劏房！但係輪候公屋，平均要等5.4年！

攞間公屋出租賺「茶錢」；直頭當渡假屋；得幾個人霸個大單位當豪宅住。呢d情況大家一定有聽過，甚至一身見證過。但為左「閒事莫理」，通常都只係茶餘飯後講下。我哋咁縱容，其實間接令一眾真實有需要既輪候者多付出數十、以至近百萬租金，一份打拼既上進心，甚至一段美滿良緣。

政府成日話有心無力，眼白白睇住鄰近地區坐擁資產既人呃納稅人既錢。但係現實話你知，連耳殼都唔使，你一個舉手投足、一個眼神，佢地就有辦法鎖定你。話你知有名、有姓、有證件、有原居地既人查唔到，真係人唔笑popo都吠~ 仲有d種票專業機構，幫佢地一條龍教學跟進…… 特衰正苦熱誠攞納稅人既錢去支援種票既決心……除左粗口，真係唔只講乜好……

我師秉承全民支援政府嚴正執法既大大決心~~早前我們連續10日派出清算專員在晚上8時到達公屋樓宇前。(不要起此公屋名底只係比手足參考)，在同一位置拍下單位開燈情況，最後發現有多個單位長期沒有亮燈，合理懷疑這些單位屬於丟空單位／寬敞戶，相信個別新公屋嘅情況會嚴重得多。我們早兩日張貼預告文，收到好多不同建議，而家都會係下面作整合。

我們現在呼籲各位手足(特別是住公屋的手足)，用以下一種或多種方法，以合理懷疑態度向房屋署篤灰圍捕懷疑丟空單位，緊記我哋只係普通市民，無公權力去執法，但呢啲工作原本係應該由房屋署嘅公僕去做，我哋只能夠協助及提供合理懷疑予他們去依法施政。
1、用10日時間，每晚8點時間在同一位置同一角度拍攝記錄，翻查長期無著燈嘅單位
2、最好當然係由同層或同座公屋手足出手，知道內裏間隔
3、懷疑單位長期無人，同層同座嘅手足可以去睇睇自己個水錶，隨便監察下其他單位水錶有無異樣
4、同一座樓，大堂信箱見十世都唔收信
5、如果有租者置其屋屋邨難度會大增，因為我地單憑雙眼無可能知道單位情況，所以建議最好由同層同座手足各自爬山，但我哋有責任向房屋署提供合理資料要求跟進

另外，如果你有其他主意可以讓全民監察公屋濫用情況，歡迎PM我們，合眾人之力反抗制度不公，我地每位都係清算師，唔好睇少自己既投訴，以現時統計黎睇，能夠釋出既單位隨時接近一年公屋供應量！！！

=====我是給房屋署的範本=====
TO: phrm.eform@housingauthority.gov.hk, tellme@1823.gov.hk

敬啟者:

本人XXX現對以下公屋單位作出舉報，要求房屋署及1823跟進投訴並作出深入調查，本人要求得悉投訴個案進度，而涉及戶主個人資料或/及虛假文書細節，本人並無要求索取。

投訴內容:
本人近日於下述投訴公屋單位對開位置作長時間觀察後，懷疑單位長期丟空無人居住，要求房屋署派員跟進並收回長期被丟空單位。

單位資料: 長沙灣XX邨XX樓XXXX室

跟進行動:
(1) 要求房屋署派員到現場視察或／及安排家訪
(2) 要求跟進單位水錶、用電量是否有別與正常單位
(3) 要求房屋署提供跟進此投訴個案的職員名稱，確保上述單位未有被濫用
(4) 本人保留進一步向審計署/申訴專員公署介入此個案

此致
房屋署署長 及 1823

XXX 上

=====我是給房屋署的範本=====

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

#濫用公屋 #一百二十萬隻點樣計 #劏房 #公屋 #房屋問題 #我要攬炒 #我要真攬炒 #對準政權 #我哋要用愛建設呢個家 #種票呀嗱 #仲有劏房及屯地波

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

Sent from my iPad

佢哋fb有示範點影相

有似有用 不過睇完圖仲有成堆字
too long didn’t read

簡單版

我們現在呼籲各位手足(特別是住公屋的手足)，用以下一種或多種方法，以合理懷疑態度向房屋署篤灰圍捕懷疑丟空單位，緊記我哋只係普通市民，無公權力去執法，但呢啲工作原本係應該由房屋署嘅公僕去做，我哋只能夠協助及提供合理懷疑予他們去依法施政。
1、用10日時間，每晚8點時間在同一位置同一角度拍攝記錄，翻查長期無著燈嘅單位
2、最好當然係由同層或同座公屋手足出手，知道內裏間隔
3、懷疑單位長期無人，同層同座嘅手足可以去睇睇自己個水錶，隨便監察下其他單位水錶有無異樣
4、同一座樓，大堂信箱見十世都唔收信
5、如果有租者置其屋屋邨難度會大增，因為我地單憑雙眼無可能知道單位情況，所以建議最好由同層同座手足各自爬山，但我哋有責任向房屋署提供合理資料要求跟進

另外，如果你有其他主意可以讓全民監察公屋濫用情況，歡迎PM我們，合眾人之力反抗制度不公，我地每位都係清算師，唔好睇少自己既投訴，以現時統計黎睇，能夠釋出既單位隨時接近一年公屋供應量！！！

=====我是給房屋署的範本=====
TO: phrm.eform@housingauthority.gov.hk, tellme@1823.gov.hk

敬啟者:

本人XXX現對以下公屋單位作出舉報，要求房屋署及1823跟進投訴並作出深入調查，本人要求得悉投訴個案進度，而涉及戶主個人資料或/及虛假文書細節，本人並無要求索取。

投訴內容:
本人近日於下述投訴公屋單位對開位置作長時間觀察後，懷疑單位長期丟空無人居住，要求房屋署派員跟進並收回長期被丟空單位。

單位資料: 長沙灣XX邨XX樓XXXX室

跟進行動:
(1) 要求房屋署派員到現場視察或／及安排家訪
(2) 要求跟進單位水錶、用電量是否有別與正常單位
(3) 要求房屋署提供跟進此投訴個案的職員名稱，確保上述單位未有被濫用
(4) 本人保留進一步向審計署/申訴專員公署介入此個案

此致
房屋署署長 及 1823

XXX 上

=====我是給房屋署的範本=====

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

Push

push

公屋野歡迎問我
答到盡答
利申：HO

推